有個friend比條女水緊去讀HKeu旅款

求救，點打救佢

急

推

咁撚on9 你諗下同唔同佢做fd好過

人蠢無藥醫，及早絕交

屌，佢同我講比佢選擇一次...唉

佢唔撞一次板 唔會醒
又唔係你俾學費 由佢啦

唉屌，搞佢唔惦

你諗下，如果佢聽你講唔揀，之後佢覺得讀第二樣有咩唔開心甚至以後搵唔到工，可能會一直怨你。而家條路佢自己揀，你叫佢唔好佢都揀，就由得佢啦。

YOLO

由佢讀囉,到時怨你令佢冇讀到,你就含得撚

唉屌，好似睇住去去死咁

職場又少個對手 買半打賀賀佢